民間「煙花滙」炮仗聲四起

民間「煙花滙」炮仗聲四起

■大年初一凌晨有人在啟德港鐵站外放煙花。

【本報訊】受疫情影響，官方農曆新年。。。。。。。。

相關新聞：50辣車放煙花狂飆 當警無到

民間「煙花騷」此起彼落，荃灣中心連接1座往2座的天橋昨晚10時許有人燃點煙花，持續數分鐘，煙花射上十多層樓高，居民鬧爆，網傳警方帶走兩人。前晚11時左右，沙田禾寮坑、黃泥頭及九肚村；以至午夜後馬鞍山亞公角街、元朗屏山；甚至啟德港鐵站外、秀茂坪寶達邨、黃大仙聯合道及油麻地果欄鬧市，均出現「賀歲煙花」。

有居民拍攝到油麻地果欄附近燃燒煙花，夜空萬紫千紅，持續近一分鐘，煙花射上十多層樓高，在民居附近爆破，有汽車駛經旁邊西九龍走廊時亦減速慢駛。。。。。。。。。。

相關新聞：人潮湧西貢 露營友與牛過年

區議員轟危及果欄附近居民

油麻地天主教小學對開澄平街，地面遺有兩個已爆裂的紙箱及碎屑；該處相隔僅一條渡船街的對面，便是新油麻地警署。「煙花騷」期間，警方表示接獲多宗報案，但均沒有發現。鬧市煙花燃爆，油尖旺區議員胡穗珊事後在fb出帖，批評鬧市放煙花很危險，又指旁邊果欄附近存有很多易燃紙箱，「怎可以貪一時的高興為居民帶來風險！」

香港法例禁止燃放炮仗，然而，新。。。。。。。。。

■新界村民昨早按傳統燃燒炮仗，迎接新歲。

柒婆搞到成個政府執法都無信服力，係人都唔撚驚犯法，反正屋企有石油氣BB彈都已經犯國安法

鄉黑就鄉黑，講乜撚野民間，
個班只係鄉黑嚟

梗係無發現

屋企有漂白水都屈炸彈

呢D真火藥反而無發現

一句講哂

收咗黑錢

真.火藥庫

𠝹刀就武器

炮仗就無事

呢個正苦 使撚驚佢?

人人家中都有菜刀 全港巿民都犯法

所以咪要將香港變大型監獄

點解香港咁多爆炸品 以前都冇咁多 係咪呢啲就係外國勢力

支那人放撚完未

事實證明只有反政府先有狗衝出黎
其他罪行無人理